% @Source Déclic
On considère la fonction $f$ définie sur \R par \[f(x)=\left(4x+1\right)^2-9\]
On note $\mathcal C$ sa courbe représentative dans le plan muni d'un repère.
\begin{enumerate}
  \item Déterminer, pour tout réel $x$ :
  \begin{enumerate}
    \item la forme développée et réduite de $f(x)$ ;
    \item une forme factorisée de $f(x)$.
  \end{enumerate}
  \item Grâce à la question précédente, on a trois formes différentes de $f(x)$ :
  \begin{itemize}
    \item la forme initiale ;
    \item la forme développée et réduite ;
    \item la forme factorisée.
  \end{itemize}
  \medskip
  
  Pour chacune des questions suivantes, indiquer puis utiliser la forme la plus adaptée pour y répondre.
  \begin{enumerate}
    \item Déterminer l'image $0$ par la fonction $f$.
    \item Déterminer les coordonnées des points d'intersection de $\mathcal C$ avec l'axe des abscisses.
    \item Déterminer les antécédents de $7$ par la fonction $f$.
    \item Quelle est l'ordonnée du point d'abscisse $-\frac{1}{4}$ de la courbe $\mathcal C$~?
  \end{enumerate}
\end{enumerate}